黑洞搵人

去咗邊？

親愛der

2

3

快啲出嚟

1

收皮

師兄好得閒？

唔好唔理我

係

有心事？tg me

唔好咁啦

條女入咗黑洞搵唔到佢

屌，咪係你左邊囉

我

我都想呀

左手呀

佢已經滿足唔到我

幾時先肯出嚟

數10聲 好出嚟啦

4

俾番條女我

打電話搵啦

佢唔聽

21800000

打錯？

5

898

屌你個奶 21800000

番泥啦

6

乜9

7

自己打

唔好再阻住我搵女